超平放科大hall 4 男位double room

1月22到6月3有得住 比原價貴二百 $5400
有意留tg

$5600

留tg ah巴打

窮能 200都賺 無大志
吃枝煙都無咗啦